{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111735",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 호텔 서강스테이"
    },
    "text": "リニューアルしてオープンした新村ホテルソガンステイは、お客様の満足のために最上のサービスを提供しています。 総客室数は19室で、近くには2号線新村駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、6号線大興駅、6号線広興倉駅、京義中央線西江大駅があります。 韓国語が使用可能な案内支援言語に選択されています。 駐車するかどうかはご確認ください。全客室ではネットフリックスを無料でご覧いただけます。 当ホテルは、常にきれいな宿泊施設を提供するために最善を尽くしており、連泊を希望する方は朝寝坊部屋のみ利用でき、一般ルームは貸室料が追加されます。 予約の際は慎重にお願いいたします。 連泊追加の場合、貸室料金は平日は2万ウォン、土、日、祝日は4万ウォンです。 当ソガンステイの全客室は2名まで入室可能であり、予約者と一緒に来なければ入室できません。 駐車はスタンダード客室では不可能で、全客室禁煙です。 未成年者は出入りが不可能であり、必ず身分証明書(実物)を持参してください。 モバイル身分証明書の写真などは許可されません。 男性同士(男性2人)は貸室不可で、実物の身分証明書のみ許可しています(携帯電話の写真などは使用不可)。 退室時間を遵守してください。 超過時間には1万ウォンの基本料金と10分当たり2千ウォンの追加料金が発生します。 各部屋は2人まで入室可能であり、2人以上の入室は退室措置、キャンセル及び払い戻しはできません。 客室の寝具類の追加は別途1万ウォンを頂きます。 男性 2 人に対する貸室は申し訳ありませんが、許可されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "新村ホテルソガンステイの総客室数は19室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには2号線新村駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、6号線大興駅、6号線広興倉駅、京義中央線西江大駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "新村ホテルソガンステイの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車の可否についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは全客室で利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室では無料でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊の場合、平日は2万ウォン、土日祝日は4万ウォンの貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの客室は何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "新村ホテルソガンステイの全客室は2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは不可能です。必ず身分証明書(実物)を持参してください。"
        },
        {
            "question": "男性同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男性同士の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "超過時間には1万ウォンの基本料金と10分当たり2千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "各客室は2人まで泊まることができます。2人以上の入室は退室措置、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具類の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室の寝具類の追加は別途1万ウォンを頂きます。"
        },
        {
            "question": "男性2人での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男性2人での宿泊は許可されていません。(携帯電話の写真などは使用不可)"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 502
    }
}